雲露娜自爆與奇洛李維斯「唔覺意」結咗婚

荷李活經典銀幕情侶奇洛李維斯(Keanu Reeves)與雲露娜維達(Winona Ryder)第四度合作愛情喜劇《婚禮進行識》(Destination Wedding)。二人為宣傳新片，近日馬不停蹄接受外媒訪問，期間雲露娜竟自爆原來26年前同奇洛結咗婚！

奇洛與雲露娜於1992年主演的《吸血殭屍：驚情四百年》(Bram Stoker’s Dracula)堪稱年代經典，當時二人正值青春年華，外型皆屬男女神等級，尤其剛滿20歲的雲露娜的艷光四射，絕色容貌迷倒老中青三代，論樣貌身材在荷李活無出其右。

雲露娜與奇洛日前為宣傳《婚禮進行識》受訪時，提到當年二人的合作，並大爆《驚情四百年》婚禮場面的驚人內幕：「事實上我們在電影裏結婚了。不，我發誓，我認為我們在現實生活中已經結婚了。因為Francis(導演哥普拉)用了真正的羅馬尼亞牧師，我們完成了整個婚禮儀式。所以，我想我們是真的結婚了。」

對此事沒甚印象的奇洛則追問：「我們有說我願意？」搞到雲露娜沒好氣地說：「你不記得嗎？那天是情人節。」讓奇洛驚訝笑說：「天啊！我們真的結婚了。」當然，現實中雲露娜與奇洛的感情生活都各有各精彩。喜歡這對銀幕情侶的影迷大可以期待10月11日上映的《婚禮進行識》看兩人「再續前緣」。

睇錯露雲娜

Same

佢後生真係靚到仙女一樣

現實中雲露娜與奇洛的感情生活都各有各精彩

《奇洛李維斯死女友後好似毒到而家，咁都叫精彩？